logitech g502 vs g pro求巴打比意見

如題
最近見有特價心郁郁
年幾前買左隻razer最平既玩下
但耐左覺得麻麻
平時爬開文見巴打們對logitech評價唔錯
平時主要玩FPS
想問問兩隻mouse抵唔抵屌
同埋gpro貴小小值唔值得上埋
利申：用有線 所以無線既差異唔太care

FPS用502?
比打手洗腦洗到傻左

g502 wireless就話姐
有線不了

用緊

502真係好撚柒
利申gpw

我知玩FPS用有線係尻左d，但係筆直有限，無線貴成倍
反正唔係打到上頭幾，將就下執番隻番黎打飛機姐

有冇推薦用咩

Zowie

玩開fps game 之前用左一兩年G502
覺得佢有啲大舊同重
大舊原因係因為佢比較高

G wireless pro就好多人用過都推薦好用
但價錢相對高啲

如果你追求舒服咪g wireless pro
唔怕手攰咪g502
用g502都可以好勁
睇你個人啦

利申：用緊zowie ec2a

G304/5

用緊G305，sensor同G pro一樣但細隻啲(其實買mouse最緊要都係啱手型)
本身偏重但可以DIY整穿窿背蓋或者轉用3A電
我用緊AA電3個月都未駛換電

缺點係側邊磨砂質感麻麻地，左右制中間滾輪位偏大，但以呢個價錢相當扺屌

但係講mouse講到zowie又會比人屌到飛起
又話佢垃圾sensor個啲乜乜乜
所以我建議你落2000fun揸下啲滑鼠試真啲
自已鐘意就ok

用緊304 3百零蚊咁既質素完全冇得彈
反應快，慳電，平，無線，輕

Zowie / G Pro

唔好買G502
Zowie Fps 幾好，覺得線太煩可以買鼠夾
不過自己用緊G Pro
都係個句 自己落腦場試下先

邊到有特價？

sensor唔係一樣架
g305/304係第一代hero
gpw係hero16k，係lift off distance 同jitter方面係好唔少
如果你係用control pad既話係好大分別
利申 兩隻都有 仲要用mm510 pad g304根本用唔到

邊到做緊特價

G602大家點睇呢？我見美馬都係$3xx

直上gpw
我自己用緊g403/g502, 覺得g502好用的, 不過2隻其實都算重

gpw 周圍都缺貨

g502定位都唔撚係FPS 買黎做乜勁

拎黎打WOW就真係幾好用

利申:502/304用家

FPS買304就岩咩都唔洗問

我玩開MMO都覺得G502偏重+大隻 (之前用開G300)
打FPS你可能會想揀返隻100 gram以內

不過最後都係要睇返你自己手形岩唔岩同對重量要求

Zowie打手路過
用緊第二隻ec2

唔關有冇線事
係重到仆街 又大舊

703 hero呢 我見冇咩人講呢隻

因為我自己就用緊403 就覺得岩岩好

G903 呢

係咪無哂白色

去2000fun官網問問咪知

就係問左先講

wireless冇咩choice:
Razer viper wireless
g pro wireless
rival 650
fps輕mouse:
finalmouse
glorious o/o-
Razer viper mini

個人推rival 310

細手 用g304 真係痴撚線 平價靚sensor

我自己打開csgo都係用g502 睇下啱唔啱你手型者 同埋重量 無話最好既mouse 睇適唔適合你者

利申 : rank lem

自從用左兩年有線g502之後
每次由朝早畫圖畫到晚，食飯使筷子既時候都唔係好靈活

903呢

502我覺得有3個姆指鍵好好用

打FPS點解唔試下zowie 不過呢度講zowie會唔會比人屌
利申ZA12

整理好枱面或買個滑鼠線夾，線從來唔係問題，最緊要啱手型

點解比人屌呢？ 用緊ec1b 除咗啲按健聲大外無投訴

G304 + 3A充電 + 走蓋 好鬼正 買左黎返工打機兩用

G502玩FPS game有咩問題？
滑鼠呢樣嘢真係好睇個人
直接落場試下手型
D制禁落去啱唔啱你心水

利申：G502 唔落砝碼3200dpi 打足3年R6

3200dpi 打R6

其實打fps用有線有咩問題

3200dpi
掂一下會唔會360度一圈咗

sen:0.1

703 啱大手掌人用
上手舒服，中間肚位有收窄，尚算貼手
左右鍵清脆，設上一頁及下一頁鍵都啱手位
滑鼠殻比人感覺似軟薄膠
如果唔係配用L記無線充電 mouse pad 就三思而後買

郁1cm視覺轉120度左右
壓槍零難度

因為我都想換過一隻新 雖然403好用
但用耐左好似覺得成日頂到個手心咁
703同gpro點揀